同apple比，google只係一間有破壞無建設嘅垃圾公司

講呢啲永遠都冇noise 就連外國傳媒都好少講
最近S10可以直接bypass fingerprint sensor同埋pixel嘅face unlock安全缺陷如果發生喺Apple身上
外國啲新聞同埋YouTuber一定日日講 但發生喺android度大家就完全唔出聲 連登就理所當然會隨波逐流

兩舊屎，睇下邊舊無咁臭。

買iphone

idog全面進場

兩間都奶共奶到雪雪聲

係差在你地未幫佢地裝修姐

apple對成場運動咁有貢獻，我認為唔應該用屎嚟形容apple,tim cook只係表面奶共，否則香港iphone早就上咗雲上貴州啦，洗班警察解鎖解得咁辛苦？

google不嬲都係毒撚咁
冇乜人會理，俾人擺埋一邊
最大主因係an user都好少討論andriod野
存在感都毒撚一樣

S10 關google 咩事
btw 我想講好多外國新聞都有講pixel face unlock 問題 定係你睇得少新聞

一嚿係咖喱味嘅屎一嚿係屎味嘅咖喱

呢啲只係表面奶共

三星電話關google 咩事？ 你一啲Google 嘅service 都冇用？ 有啲難喎。

係，一直只用moto
俾google拆骨變lenovo後，被逼轉會